點解政府唔叫元朗嗰班人做暴徒

林奠應該相信大部份參與撐警集會嘅示威者都係和平理性，係有一部份別有用心嘅人仕故意衝擊地鐵嘅防線去隨機襲擊香港市民

特區政府對呢一小撮撐警嘅暴徒予以最嚴厲嘅譴責，好明顯佢哋係有組織，有預謀，從傳媒嘅畫面上見到有人收錢同傳送 物資，故意去擾亂公共秩序，作為行政長官，呼籲所有撐警嘅朋友公開同呢班暴徒説不，向暴力説不。

因為佢地係自己友囉，你問關於佢地所有問題都會迥避

有少少腦既都應該知

暴咩徒，根本係恐怖分子

689加強版 689搵黑社會講粗口推推撞撞 777就搵黑社會打人到爆缸

so true

咁就啱喇，有晒籍口討伐，幫受害人士討回公道

喺政府嘅立場，嗰啲叫輔警

可以俾警察欺凌，任射煙彈同打嘅=暴徒

狂打巿民，同警察對立但好friend同令佢地好驚嘅=普通集結人仕

攪個撐警集會叫何妖同高佬和講兩句

因為成班都係佢d人

識得做 唔識回應

叫佢地交代咩叫完美官警黑勾結，諒佢地都不敢，

啲咁尷尬問題，，就真係好難答，唔通政府話係我請槍搵人打你地。咁仲有咩法冶